斯里蘭卡科倫坡同香港比有冇香港咁熱?

我見氣溫都係30度咁上下
但會唔會好似香港咁熱?

香港溍熱。。。

同一溫度之下科倫坡感覺上舒服啲